\begin{song}[remember-chords]{title={Prokleta nedelja},band={Parni Valjak}}

	\begin{kitica}
		N^Cedjelja, prokleta nedjelja, nigdje nikog, pustinja, \\
		u našim s^Fnovima, ^Gjoš samo s^Cjećanja. \\
		Č^Cekamo, mi samo čekamo, balerina zar si zaspala, \\
		zar stvarno n^Fe vidiš, ^Gna kakvom tankom ledu p^Clešemo.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Dolazi d^Fuga, duga n^Goć, al' i o^Cna mora p^Aroć, \\
		i kada k^Fiše padaju^G, tvoje mi u^Csne trebaju^A, \\
		da me s^Fmire, svojim n^Gježnim dodi^Crom.
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		N^edjelja, prokleta nedjelja,  nigdje nikog, pustinja, \\
		u našim s^novima, ^jos samo s^{}jećanja. \\
		Š^utimo, mi samo šutimo, i kao da se više ne volimo, \\
		a nije i^stina, j^a znam da nije i^stina {}\dots
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Dolazi d^uga, duga n^{}oć, al' i o^na mora p^{}roć, \\
		i kada k^{}iše padaju^, tvoje mi u^sne trebaju^, {} \\
		da me s^mire, svojim n^{}ježnim dodi^{}rom.
	\end{refren}

	\begin{bridge*}
		Jer ljubav nije n^Gestala, i samo se ^Csakrila, \\
		otvori oči, p^Gogledaj što je iza oblak^Ca. \\
		I kada k^Fiše padaju^G, tvoje mi u^Csne trebaju^A, \\
		da me s^Fmire, svojim n^Gježnim dodi^Crom.
	\end{bridge*}

	\begin{solo*}
		\begin{repeated}
			_C _F _G _C
		\end{repeated}
	\end{solo*}

	\begin{refren}
		Dolazi d^uga, duga n^{}oć, al' i o^na mora p^{}roć, \\
		i kada k^{}iše padaju^, tvoje mi u^sne trebaju^, {} \\
		da me s^mire, svojim n^{}ježnim dodi^{}rom.
	\end{refren}

	\begin{bridge*}
		Jer ljubav nije n^estala, i samo se ^sakrila, {} \\
		otvori oči, p^{}ogledaj što je iza oblak^a. {} \\
		I kada k^{}iše padaju^, tvoje mi u^sne trebaju^, {} \\
		da me s^mire, svojim n^{}ježnim dodi^rom. {}
	\end{bridge*}

\end{song}
